DESCRIPCION DE LAS CARPETAS Y FICHEROS

sive.dmp: base de datos de la aplicación

Desa\sive0100\prog_cgi\java: FICHEROS FUENTE

Desa\sive0100\sql: modelo erwin de la aplicación, y un script con los triggers (TRIGGERSIVE.sql)

RNVE: FICHEROS APLICACION



